青紅皂白 清楚明白？

政府公開針對年青人沒有前途，即已犯Youtube《社群指南》中的「仇視言論」。
政府公然違反法律，知法犯法，請立即舉報此影片！